/* clip edit */
"Add Comment" = "编辑文字";

/* for photo deletion */
"Are you sure to delete" = "确认删除？";

/* Cacel
   photo deletion */
"Cancel" = "取消";

/* title for category */
"Choose Category" = "选择类别";

/* 点击图片放大或生产9宫图 */
"Click Photo to zoom" = "点击图片放大浏览（可制作九宫切图）";

/* 点击这里新建 */
"Click here to Create" = "选择几张照片开始新建广告";

/* 点击这里分享文章到微信 */
"Click here to Share To WeChat" = "点这里发送到微信";

/* 点击这里修改标题 */
"Click here to change title" = "点这里修改标题";

/* 点击这里显示门店信息 */
"Click here to display Shop" = "选择是否显示门店信息";

/* 点击这里保存九宫图 */
"Click here to save photo" = "点击这里生成九宫切图或保存图片";

/* 点击这里设置门店Logo或微信二维码 */
"Click here to set photo" = "点这里选择图片设置店招或微信二维码";

/* 点击这里修图 */
"Click image to edit" = "点照片开始修图";

/* Add desc for image */
"Click to add desc" = "点击添加文字";

/* Shop text edit */
"Click to edit" = "点击修改";

/* clip edit */
"Edit Comment" = "编辑文字";

/* 放弃修改？ */
"Exit?" = "放弃修改？";

/* shop enable for article alert */
"Go to Set up" = "去设置";

/* Modify button */
"Modify" = "修改";

/* Message for empty table view */
"No Content" = "点击右上角添加内容";

/* for alertView
   OK
   photo deletion */
"OK" = "确定";

/* editi photo alert */
"Photo not loaded" = "照片未成功加载";

/* text for image */
"Please enter desc" = "输入文字";

/* Article title
   text for title */
"Please enter title" = "输入标题";

/* Shop info alert */
"Please finish all fields" = "请填写完整信息";

/* address alert */
"Please select an address from the list" = "请列表中选择地址";

/* shop enable for article alert */
"Please setup shop first" = "请先设置门店信息";

/* Preview button for nine grid */
"Preview" = "预览";

/* Cancel */
"REComposeSheetView_Cancel" = "取消";

/* Post */
"REComposeSheetView_Post" = "保存";

/* 阅读 */
"Read" = "阅读";

/* cblservice */
"Request failed, please retry" = "操作失败，请重试";

/* clip edit */
"Save" = "保存";

/* 选择地址 */
"Select Address" = "选择地址";

/* Share to weibo */
"Send" = "保存";

/* 设置门店信息 */
"Set Shop Info" = "设置门店";

/* setShopName */
"Set Shop Name" = "门店名称";

/* setShopName */
"Set Shop Phone" = "门店电话";

/* 设定 */
"Setup" = "设定";

/* Share button */
"Share" = "发送";

/* 次 */
"Times" = "次";

/* 标题未设定，请点击“未命名标题”进行修改 */
"Title not set, please click on the title to change?" = "标题未设定，请点击“未命名标题”进行设定";

/* Init title */
"Untitled" = "未命名标题";

/* pics */
"pics" = "张图";

